# JavaSchool
Материалы для занятий по Java

Домашнее задание:

* "Инструменты разработчика"

    1. Создать аккаунт на BitBucket.org;
    2. Сделать fork репозитория в своё пространство в BitBucket;
    3. Добавить доступ для пользователья с email roman_boxx@mail.ru;
    4. Настроить проект в bitbucket: добавить ревьюверов по умолчанию, запретить прямые мержи (без ПР и без approve).

* "Базовые типы, Ветвление, QA"

    1. Написать реализации всех методов в классе MyCycles (подробности в javadocs над каждым методом);
    2. Написать unit-тесты на все методы класса MyBranching (подробности в javadocs над каждым методом).
    
